健身丁丁點睇 Kohei Uchimura一日一餐都成為到大滿貫得主

-參加三次奧運會，贏得7面獎牌（金牌3，銀牌4）。
-體操史上唯一一個世界體操錦標賽個人全能六連霸的選手，曾獲19面獎得牌（10金，5銀，4銅）

Push

食得足其實無問題 , 即係好似18/6 斷食咁 , 反而改善到吸收 , 不過呢啲食法唔適合長期 , 如果佢到賽期應該都唔可以咁做

佢哋呢啲一日一餐嘅
通常會係其他時間食啲生果堅果食物
而且營養飲品都可以其他時間食

佢有講過每日大約千五卡

好多運動員係咁做，但係佢係影片當中講過冇任何snack，得一杯咖啡

我一日三餐加埋都只係食 1500大卡 , 不過gym day 會食多一餐

一日一餐唔會胃痛咩？

咁真係因為佢食得夠

1米62，55公斤

唔係笑佢身高，但個人愈高通常體重愈重，相對要食多d野
仲有個人愈高，舉嘅重量愈重
但個人愈重，one ram max 就愈難突破自身體重倍數

正常健身知識黎

國家運動員既運動量好大，體操選手做既動作，健身既人一世都唔會做

你有冇諗過
街頭健身係體操降級版
健力係奧舉降級版

體操同籃球一樣，身高決定好多野

都唔撚明你開個post做乜鳩，引戰得好失敗

講姐講你又信

呢類運動員一定會用方法 keep 最輕磅同時keep 住肌肉強度

討論一下你又話引戰，兩級差咁多，按你講法佢日日 嚴重deficit